有無絲打有興趣7月結伴去西藏？

打算7月第二個星期出發，去十日倒啦，budget萬二蚊倒，暫時我地有兩個女仔，想招絲打包車遊西藏
暫定會去納木措、珠峰大本營、拉薩、羊湖，其他行程可以再傾

只會招到有J絲打

我上次都係去差不多這些地方，10日夠ga la

btw私人tips 記得帶防曬 同埋濕紙巾 好多冇得洗手同要錢

好想搵到人一齊包車 如果真係去之前搵唔到人夾就可能去到拉薩d青旅搵人夾

我地兩男三女，都諗住七月去
有興趣可以tg傾

有興趣 两位絲

唔一定要包車，幾個去到報tour一樣得，行程一樣，包車只係方便d and貴d咁解。

拉薩(4日) > 羊湖 >日喀則(1日) > EBC(1日) > 日喀則(1日) > 納木措(1日) > 拉薩(2日).

其實拉薩唔洗留咁耐，但10日其他唔長唔短，有時間可以頭2日係市內適應，之後係拉薩市揾車去直貢梯寺睇天葬(需要住1日)。

另外，拉姆拉措，香港人而家入唔到。想去既話要偷雞提早揾當地d旅行社做假證先有機會入到。

btw, 其實羊湖冇乜好睇，反而納木措可以留一晚睇下日出日落，不過，7月都好撚凍，要注意防風and保暖。